[{"question": "https://www.zhihu.com/question/277301045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277301045/answer/440274316", "content": "\n\u5f97\u77e5\u524d\u5973\u53cb\u6709\u4e86\u65b0\u7537\u53cb\u662f\u600e\u6837\u7684\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/468225701", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272334933", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272334933/answer/495016785", "content": "\n\u660e\u661f\u7684\u8138\u80fd\u7cbe\u81f4\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/496204181", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499168212", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291129009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291129009/answer/496877658", "content": "\n\u5047\u5982\u56db\u5927\u540d\u8457\u7684\u4f5c\u8005\u5199\u4fee\u4ed9\u5c0f\u8bf4\uff0c\u5929\u8695\u571f\u8c46\u7b49\u4f5c\u8005\u5199\u56db\u5927\u540d\u8457\uff0c\u4f1a\u5199\u51fa\u54ea\u4e9b\u72d7\u8840\u5267\u60c5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296260566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296260566/answer/499181491", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u79bb\u804c\u80fd\u76f4\u63a5\u5f71\u54cd\u4e2d\u56fd\u767b\u6708\u7684\u4eba\u624d\uff0c\u53ea\u914d\u5f85\u5728\u56fd\u4f01\u5e95\u5c42\u300d\u4e00\u6587\u91cc\u6240\u63cf\u8ff0\u7684\u56fd\u4f01\u6280\u672f\u4eba\u5458\u73b0\u72b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64670105", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64670105/answer/490011212", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u6709\u4e00\u4e9b\u521d\u9ad8\u4e2d\u7684\u5b69\u5b50\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u7231\u60dc\u81ea\u5df1\u7684\u8eab\u4f53\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/498999387", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296170846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296170846/answer/498807786", "content": "\n\u5927\u5b66\u671f\u95f4\u82b1\u5f88\u591a\u65f6\u95f4\u53bb\u53c2\u52a0\u4e00\u4e9b\u6bd4\u8d5b\uff0c\u5bf9\u6211\u4eec\u5230\u5e95\u6709\u4ec0\u4e48\u76ca\u5904\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20378406", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20378406/answer/499119531", "content": "\n\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u9700\u8981\u5531\u6b4c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295727383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295727383/answer/497435824", "content": "\n\u300a\u9999\u871c\u300b\u4e2d\uff0c\u591c\u795e\u548c\u706b\u795e\uff0c\u4f60\u66f4\u559c\u6b22\u54ea\u4e00\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499093706", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36702440", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36702440/answer/69315500", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u660e\u5341\u4e09\u9675\u53ea\u6316\u4e86\u5b9a\u9675\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296260566", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296260566/answer/499149699", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u79bb\u804c\u80fd\u76f4\u63a5\u5f71\u54cd\u4e2d\u56fd\u767b\u6708\u7684\u4eba\u624d\uff0c\u53ea\u914d\u5f85\u5728\u56fd\u4f01\u5e95\u5c42\u300d\u4e00\u6587\u91cc\u6240\u63cf\u8ff0\u7684\u56fd\u4f01\u6280\u672f\u4eba\u5458\u73b0\u72b6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296111650", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296111650/answer/498574987", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b81\u590f\u201c\u827e\u4f9d\u6cb3\u201d\u6539\u540d\u4e3a\u201c\u5178\u519c\u6cb3\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294824127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294824127/answer/495659772", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/498523848", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294824127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294824127/answer/498716028", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33199927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33199927/answer/499068892", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u53ef\u4ee5\u968f\u610f\u4f7f\u7528\u7684\u65e0\u7248\u6743\u97f3\u4e50\u8d44\u6e90\u5e93\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/499142887", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/498412047", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/498876977", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295764909", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295764909/answer/498210289", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u5c0f\u5b66\u751f\u7238\u7238\u6df1\u591c\u95ee\u5973\u8001\u5e08\u300e\u7761\u4e86\u5417\u300f\uff0c\u5bb6\u957f\u7fa4\u77ac\u95f4\u70b8\u9505\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296027405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296027405/answer/497935759", "content": "\n\u5218\u5f3a\u4e1c\u6bcf\u5e74\u53ea\u62ff\u4e00\u5143\u5e74\u85aa\uff0c\u5982\u679c\u7ae0\u6cfd\u5929\u901a\u8fc7\u8bc9\u8bbc\u79bb\u5a5a\u7684\u8bdd\uff0c\u53ef\u5206\u914d\u7684\u5a5a\u540e\u8d22\u4ea7\u4f1a\u53ea\u6709\u51e0\u5757\u94b1\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29129310", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29129310/answer/491888384", "content": "\n\u6700\u6d41\u6c13\u7684\u8f6f\u4ef6\u53ef\u4ee5\u6d41\u6c13\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24736292", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24736292/answer/494486276", "content": "\n\u9886\u5bfc\u54ea\u53e5\u8bdd\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4ed6\u662f\u4e00\u50bb\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278526058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278526058/answer/496569414", "content": "\n\u7537\u5927\u5b66\u751f\u5bdd\u5ba4\u7684\u5173\u7cfb\u53ef\u4ee5\u53ef\u6015\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286569893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286569893/answer/450651493", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u5065\u8eab\u524d\u548c\u5065\u8eab\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46493260", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46493260/answer/495817202", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5b89\u6170\u5242\u6309\u94ae\uff08Placebo button\uff09\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57195513", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57195513/answer/495420461", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u7a81\u7136\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u8d2b\u5bcc\u5dee\u8ddd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26787893", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26787893/answer/424698985", "content": "\n\u4f60\u51b3\u5fc3\u79bb\u804c\u7684\u5f15\u7206\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294983214", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294983214/answer/493777482", "content": "\nNBA\u5355\u6311\u8c01\u6700\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46285549", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46285549/answer/493345324", "content": "\n\u5f53\u5e74\u7a81\u7136\u542c\u5230\u65e5\u672c\u6295\u964d\u65f6\uff0c\u51fa\u73b0\u4e86\u4ec0\u4e48\u573a\u666f\u548c\u53cd\u5e94\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293089720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293089720/answer/484319712", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6613\u70ca\u5343\u73ba\u5728\u96c5\u52a0\u8fbe\u4e9a\u8fd0\u4f1a\u95ed\u5e55\u5f0f\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285477258", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285477258/answer/472571589", "content": "\n\u6027\u80fd\u6700\u5f3a\u7684\u7f16\u7a0b\u8bed\u8a00\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62279589", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62279589/answer/472750177", "content": "\n\u8bfb\u7eaf\u6570\u5b66phd\u7684\u4eba\u8981\u6709\u591a\u70ed\u7231\u6570\u5b66\u4e0e\u79d1\u7814\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54664314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54664314/answer/494023166", "content": "\n\u5bcc\u4e8c\u4ee3\u5bb6\u91cc\u7834\u4ea7\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281625319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281625319/answer/469075316", "content": "\n\u7089\u77f3\u6709\u4ec0\u4e48\u901a\u7528\u6280\u5de7\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276010879", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276010879/answer/399488663", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u5927\u5b66\u5973\u751f\u770b\u8d77\u6765\u6bd4\u7537\u751f\u6709\u94b1\u5f97\u591a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/449875887", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499085014", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285090313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285090313/answer/449905502", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u519b\u4eba\u7684\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u519b\u65c5\u7247\u4e2d\u6d6e\u5938\u7684\u5267\u60c5\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282469494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282469494/answer/469496774", "content": "\n\u559d\u5b8c\u9152\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8fc7\u5206\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35454889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35454889/answer/181096711", "content": "\n\u5357\u4eac\u5f6d\u5b87\u6848\u6cd5\u5b98\u738b\u6d69\u73b0\u5728\u8fd8\u5728\u4ece\u4e8b\u6cd5\u5b98\u5de5\u4f5c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/497659479", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/497948161", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/498049732", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/499028745", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296255380", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296255380/answer/499058499", "content": "\n\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\u9762\u971c\u4e4b\u738bLa Mer\u56e0\u865a\u5047\u5ba3\u4f20\u88ab\u8d77\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267100585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267100585/answer/499137775", "content": "\n\u5173\u4e8e\u300a\u54c6\u5566A\u68a6\u300b\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296210930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296210930/answer/498835322", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u7684s8MV\u4ee5\u53ca\u6700\u540e\u7684\u5f69\u86cbVN\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/445176151", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296036487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296036487/answer/498200416", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u5218\u5f3a\u4e1c\u6d89\u5acc\u5f3a\u5978\u4e8b\u4ef6\u540e\u9996\u6b21\u53d1\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40059190", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40059190/answer/498841275", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u5f20\u56fe\u7247\u8ba9\u4f60\u77ac\u95f4\u660e\u767d\u4e86\u4ec0\u4e48\u53eb\u6ca1\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296101721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296101721/answer/498547459", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u89c6\u9891\u5e7f\u897f\u5317\u6d41\u516c\u4ea4\u8f66\u7591\u4f3c\u51fa\u73b0\u7325\u4eb5\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65868397", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65868397/answer/497393101", "content": "\n\u56fd\u5bb6\u7535\u7f51\u5784\u65ad\u5730\u4f4d\u80fd\u5426\u4e00\u76f4\u7ef4\u6301\u4e0b\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284996853", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284996853/answer/447155784", "content": "\n\u732b\u771f\u7684\u5b58\u5728\u5c34\u5c2c\u671f\u4e00\u8bf4\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287408795", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287408795/answer/456994866", "content": "\n\u9ad8\u4e2d\u4e0e\u521d\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u540c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294697437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294697437/answer/495900191", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u5728\u745e\u5178\u7591\u4f3c\u906d\u8b66\u65b9\u66b4\u529b\u6267\u6cd5\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26833362", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26833362/answer/496663505", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5934\u50cf\u4f1a\u5f71\u54cd\u7b2c\u4e00\u5370\u8c61\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266719412", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266719412/answer/491966938", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u5c0f\u54c1\u8d8a\u6765\u8d8a\u4e0d\u597d\u770b\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280367491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280367491/answer/415934310", "content": "\n\u5b66\u571f\u6728\u5de5\u7a0b\u8fdb\u65bd\u5de5\u5355\u4f4d\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u60e8\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293665300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293665300/answer/495190219", "content": "\n\u5982\u679c\u5f53\u521d\u7ae0\u6cfd\u5929\u7684\u540c\u5b66\u6ca1\u7ed9\u5979\u62cd\u4e0b\u90a3\u5f20\u7167\u7247\uff0c\u5979\u73b0\u5728\u4f1a\u600e\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49089424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49089424/answer/492087480", "content": "\n\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\u91cc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8981\u628a\u5e03\u5170\u00b7\u53f2\u5854\u514b\u8bbe\u5b9a\u4e3a\u4e00\u4e2a\u762b\u75ea\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267245300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267245300/answer/385210746", "content": "\n\u770b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u7684\u6587\u5316\u7d20\u517b\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64109551", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64109551/answer/429318341", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48rapper\u7684\u5973\u670b\u53cb\u90fd\u662f\u6027\u611f\u8fa3\u59b9\u8def\u7ebf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67048342", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67048342/answer/491963531", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7RNG\u4e0a\u5355Letme\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22476069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22476069/answer/432142058", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 F1 \u8d5b\u8f66\u6ca1\u6709\u5b89\u5168\u6c14\u56ca\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39722495", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39722495/answer/435101557", "content": "\n\u7b80\u5386\u4e0a\u7684\u54ea\u4e9b\u5185\u5bb9\u624d\u662f HR \u773c\u4e2d\u7684\u5e72\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267245300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267245300/answer/456828564", "content": "\n\u770b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u7684\u6587\u5316\u7d20\u517b\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26011041", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26011041/answer/485422299", "content": "\n\u73b0\u5728\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u666e\u901a\u4eba\u4e0d\u592a\u77e5\u9053\u7684\u66b4\u5229\u884c\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35454889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35454889/answer/182479580", "content": "\n\u5357\u4eac\u5f6d\u5b87\u6848\u6cd5\u5b98\u738b\u6d69\u73b0\u5728\u8fd8\u5728\u4ece\u4e8b\u6cd5\u5b98\u5de5\u4f5c\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20502720", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20502720/answer/422505838", "content": "\n\u72d7\u662f\u5426\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u662f\u72d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287514555", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287514555/answer/460238225", "content": "\n\u300a\u897f\u8679\u5e02\u9996\u5bcc\u300b\u91cc\u770b\u4f3c\u5076\u7136\uff0c\u5374\u6697\u85cf\u7684\u7ecf\u6d4e\u7406\u8bba\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278172144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278172144/answer/468062230", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6700\u79bb\u8c31\u7684\u51fa\u8f68\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267245300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267245300/answer/439741976", "content": "\n\u770b\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u7247\u6bb5\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4f5c\u8005\u7684\u6587\u5316\u7d20\u517b\u5e76\u4e0d\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/497939258", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287207846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287207846/answer/496595243", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u73b0\u5728\u5e7c\u5c0f\u521d\u9ad8\u7684\u5b66\u751f\u4eec\u53d8\u5f97\u8d8a\u6765\u8d8a\u201c\u793e\u4f1a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280131825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280131825/answer/449838697", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u7684\u732b\u54aa\uff0c\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u7279\u522b\u6df1\u523b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296210930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296210930/answer/498851024", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u7684s8MV\u4ee5\u53ca\u6700\u540e\u7684\u5f69\u86cbVN\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264008580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264008580/answer/498795399", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u751f\u5316\u6750\u4e13\u4e1a\u793e\u4f1a\u9700\u6c42\u8fd9\u4e48\u4f4e\u7684\u60c5\u51b5\u4e0b\uff0c\u56fd\u5bb6\u5374\u5728\u5927\u529b\u53d1\u5c55\u8fd9\u4e9b\u5b66\u79d1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/498909451", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23561870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23561870/answer/498423030", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u89c2\u4eba\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296101721", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296101721/answer/498607812", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7f51\u4f20\u89c6\u9891\u5e7f\u897f\u5317\u6d41\u516c\u4ea4\u8f66\u7591\u4f3c\u51fa\u73b0\u7325\u4eb5\u4e8b\u4ef6\uff1f\u4e8b\u60c5\u771f\u76f8\u7a76\u7adf\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292915917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292915917/answer/498336416", "content": "\n\u6700\u8ba9\u4f60\u6076\u5fc3\u7684\u7684\u52a8\u753b\u7247[\u52a8\u6f2b]\u53eb\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296036487", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296036487/answer/498029525", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7ae0\u6cfd\u5929\u5728\u5218\u5f3a\u4e1c\u6d89\u5acc\u5f3a\u5978\u4e8b\u4ef6\u540e\u9996\u6b21\u53d1\u58f0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276344383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276344383/answer/388267901", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u300c\u4e0d\u8ba9\u5973\u6027\u4e0a\u684c\u5403\u996d\u300d\u7684\u519c\u6751\u5bb6\u5ead\uff0c\u4e0d\u80fd\u591a\u4e70\u51e0\u4e2a\u684c\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294919712", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294919712/answer/497560681", "content": "\n\u6e38\u620f\u4e3b\u64ad\u6536\u5165\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68586019", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68586019/answer/498502337", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u4f60\u62cd\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u5fc3\u5934\u4e00\u6696\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64494648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64494648/answer/494729365", "content": "\n\u56fd\u571f\u9762\u79ef\u7ea6\u4e3a\u4e2d\u56fd\u767e\u4e4b\u4e00\u7684\u97e9\u56fd\uff0c\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u662f\u4e0d\u662f\u7ed9\u4eba\u5f88\u6709\u5b58\u5728\u611f\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296101557", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296101557/answer/498489143", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u5c71\u516c\u4ea4\u7325\u4eb5\u4e8b\u4ef6\u548c\u4e58\u5ba2\u7684\u53cd\u5e94?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/494933618", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/289853349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/289853349/answer/491726159", "content": "\n\u5f53\u79e6\u59cb\u7687\u9675\u88ab\u6253\u5f00\u540e\uff0c\u80fd\u89e3\u5f00\u6216\u8005\u53d1\u73b0\u4ec0\u4e48\u771f\u76f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55147202", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55147202/answer/496252167", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u6076\u4fd7\u6b4c\u8bcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31569563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31569563/answer/496897893", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u98df\u7269\u5403\u8fc7\u4e00\u6b21\u5c31\u77e5\u9053\u518d\u4e0d\u4f1a\u5403\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295927388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295927388/answer/498137625", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u897f\u822a\u52a8\u529b\u7814\u7a76\u6240\u5f20\u5c0f\u5e73\u79bb\u804c\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275535035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275535035/answer/497092904", "content": "\n\u533b\u751f\u5728\u533b\u9662\u89c1\u5230\u8fc7\u600e\u6837\u5947\u8469\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27690889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27690889/answer/454556422", "content": "\n\u745e\u58eb\u8fd9\u4e2a\u56fd\u5bb6\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59630858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59630858/answer/493687063", "content": "\n\u674e\u8fbe\u5eb7\u8fd8\u6709\u6ca1\u6709\u673a\u4f1a\u5f53\u7701\u957f\uff1f\n"}]